見到E+ Switch 搞成甘真系忍吾住笑左出尼 (2)

post 1

做乜鳩又開番個2

岩牙

望到silent hill survive就好想笑

斷故呢個po一係沉一係變ps4討論區

典解牙

點解冇索狗淫豚入黎

好波呀

成個post最成功就係做就呢個icon

吾系甘牙馬

藍色係索 紅色係任
定代表switch左右joy con

會吾會系甘